對勇武巴打最不利既設備 - 閉路電視

有既話行街換裝等等有機會比狗track 到

唔好以為block一部CCTV就可以露面，可能仲有幾部係附近發現唔到